{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150796?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 호텔 아마란스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 例外として、オフシーズンにはチェックアウト時間が午後12時まで延長されます。 フロントデスクは午前6時30分から翌日午前2時まで運営され、午前2時以降にチェックインする場合は事前にホテルまでご連絡ください。 2泊以上宿泊するお客様に限り、客室の整理はリクエスト時のみ提供されます。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、オンシーズン、連休、週末には該当しません。 客室でのカラーリングは不可能であり、カラーリングをすると交換料金が請求されることがあります。 また、客室内ではベニズワイガニ、ズワイガニなどの生臭さを発散する食べ物は摂取できず、コロナのため客室への食べ物の配達は不可能であり、ロビーで受け取る必要があります。 高層客室や浴槽客室は状況に応じてランダムに割り当てられ、別途要請事項がある場合、入室時間がさらに遅れる場合があります。 そのため、入室時間にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンの場合、チェックアウト時間は何時まで延長されますか？",
            "answer": "オフシーズンの場合、チェックアウト時間は午後12時まで延長されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは午前6時30分から翌日午前2時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "午前2時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "午前2時以降にチェックインする場合は事前にホテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "2泊以上宿泊する場合、客室の整理はいつ提供されますか？",
            "answer": "2泊以上宿泊するお客様に限り、客室の整理はリクエスト時のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室でのカラーリングは可能ですか？",
            "answer": "客室でのカラーリングは不可能であり、カラーリングをすると交換料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食べ物を摂取できますか？",
            "answer": "客室内ではベニズワイガニ、ズワイガニなどの生臭さを発散する食べ物は摂取できません。"
        },
        {
            "question": "客室への食べ物の配達は可能ですか？",
            "answer": "コロナのため客室への食べ物の配達は不可能であり、ロビーで受け取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "高層客室や浴槽客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "高層客室や浴槽客室は状況に応じてランダムに割り当てられます。別途要請事項がある場合、入室時間がさらに遅れる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間に注意すべきですか？",
            "answer": "はい、入室時間にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 508
    }
}